有冇人而家係上海，想打牌

今晚徐家匯